撐黨打壓香港市民抗爭既明星！

如果可以加埋落人權法清單！真係一心一意擁抱大灣區了！由其係成蟲呢位過氣國際巨星

好不幸,仲係好多果代既架仔同鬼佬當成龍係香港象徵